大家仲記唔記得咩叫兄弟爬山呀

各有各做呀
不分化，不篤灰，不割蓆呀
唔認同但會支持同認同呀

又話核彈都唔割
但依家又想阻人做咩做咩
又話依樣唔好睇個樣唔好睇
仆佢個街d三毛係咁吹風話唔好做咩
又話唔好出黎北角大埔
又話唔好再叫光復香港，時代革命
又話再勇武都無用，只係俾黑警拉

唔該大家記得咩叫兄弟爬山
71話唔好衝立會最後點？
唔好去中聯辦最後點？
每次都直擊心臟呀

如果真係擔心兄弟既不如一齊出黎啦
北角荃灣有黑社會最後點
係我地勇武巴打到佢地落荒而逃呀

點解林鄭記者會要突登講依八個字
係因為真係有用
係721個日聽到有幾激勵大家既鬥心知唔知？
唔係叫光復香港，時代革命就係港獨
依八個字係激勵軍心呀
明唔明

有無睇到依家黑警係咪都拉人呀？
根本已經唔關你做d咩事
係佢地要製造白色恐怖呀
只要我地齊上齊落
越多人出黎我地先變得越安全呀

希望大家唔好再俾三毛帶住走啦
記住五大訴求
記住我地當初點樣走到今日
唔好一到樽頸位就失去方向
繼續做自己覺得岩既事
唔好阻止其他手足做既野
政府就係想你地變返晒和理非再冷處理
等依次運動慢慢死去

最後
光復香港，時代革命

第三句打錯左
係唔認同但會支持同理解呀

自推十次

1

2

推

3

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

一定唔阻止

8月5 政府狗察已經承受唔到
再升級多少少佢地一定崩潰

認同

不分化

5

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

6

7

8

9